將軍澳站有人跪

男兒膝下有黃金呀
你都冇錯做咩要跪

好心痛
唔好跪啦
要跪嘅唔係你地

起身呀，要跪既唔係你地

跪乜撚呀

跪乜撚呀

乜撚呀

跪乜撚呀

咪跪啦

無做錯點解要跪

唔好再跪啦
睇到好心痛

唔好跪

你地無做錯到呀

有人叫佢地走

想知現場既人講乜

咪撚跪啦

睇到依d個心真係好攰
我覺得可以企係到拎住坐係到拎住
但真係唔應該跪

[ 8月5大罷工 ] Template 已出！一人一信炸爆 各大集團 電郵 Fb IG, 迫令佢地表態容許員工罷工！！

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

維記

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of the employee on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in the working area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

唔好跪啦

好心up...

你地係全香港最有良知嘅人，最值得擁有尊嚴嘅人

請你地唔好再跪啦

唔好為左道德感召而連個人尊嚴都拋棄埋唔值得呀！

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！

你地無做錯到！！！！！！

唔需要跪

根本無做錯點解要跪

啱啱經過地鐵站
佢地已經起身準備走
周圍嘅人都好支持

我就出緊中環，你呢？

頭先有廢佬搞事 比市民圍屌走左
依家佢地兩個都冇再跪
途中見到有唔少打工仔打氣
5/8 全港三罷

本來都1516 ，見到佢地咁真係要罷

有無見到佢地去第2度？

respect

係香港人有道理唔聽，聽完唔行動，佢地先要跪，用情感打動佢地

又跪乜撚

跪黎做乜鳩？
要醒嘅人一早醒撚咗啦
唔醒嘅人你跪佢佢都唔撚會醒
你跪佢反而畀啲藍絲cap圖笑/中傷
跪黎做乜鳩
我地無做錯野就唔應該跪

唉,不支持不反對

唔准跪！

去咗將廣君傲灣中間跪

唔好跪阿

我都好慚愧,但又不必太自責

畢竟大部份的責任來自政權

唔好跪呀 冇做錯到做咩要跪

天水圍晏晝都有人跪

同路人當然唔駛佢跪 我都好心痛
但出得黎羅牌 與其棟係到
要追求最大效益
跪真係一個好方法

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

起身呀

宜個時勢都唔出黎嘅人 唔配義士去跪佢地

個廢老都唔係重點
係之後果個 「好心 」既阿姐 叫佢地唔好阻住人
佢地會影響小區既安寧

佢地好似唔係幾好意思就行去左 應該係附近周圍行緊

為你地感驕傲 加

By一個想屌9個廢老同阿姐 但唔敢出聲既垃圾

起身未？
未嘅我而家落樓捉佢起身

加油*

頭先經過見到仲未跪 好似仲同人傾緊計
唔好跪喇 你地冇欠香港人任何野

冇做錯點解要跪呀

唔好咁樣好心痛

又跪乜撚野阿

香港就係咁多唔敢發聲既人 班義士先會周圍比藍屍打 見到唔公義唔該出聲plz 我知好難突破心理關口 但永遠唔試就永遠失敗

如果下次見到佢地跪，可以做啲咩支持佢地?

跪唔一定係做錯事/道歉
跪可以係請求別人的幫助

好痛心

支持八月五！

唔好咁啦

行過講句「辛苦哂手足」係無限既動力

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

你唔會叫到佢地唔好跪
只要行過講句「辛苦哂手足」係無限既動力

鼻都酸鳩埋 快啲起身啦

大家真係要向跪的人致敬
佢地放下尊嚴求大家，請問要用幾大的勇氣
8月5日罷工

係香港動之以情係冇用架，
啲藍絲廢老只會指住你黎笑，笑你俾人洗腦，笑你唔洗養家，
會醒既人已經醒哂，唔好令我地呢啲同路人心痛，好唔好？

如果咁樣可以喚醒人性的話，我都會做

我都見到
個個街坊叫佢地唔好跪

係？我頭先係中環見到手足呼籲罷工都有講句加油

thank you

屌 我90中都覺得自己辜負左班00後
4年前我地失敗左
要佢地呢代出錢出力犧牲尊嚴前途

又跪
你地撚屌咪撚影撚衰我地啦

叫佢地起身呀,冇錯做乜要跪

呢家喺咩位

好大勇氣

發夢整連農牆嘅時候聽到好開心

轉頭下經過 「辛苦晒」

起來吧，年輕人。

唯有係咁

5/8我會罷工

起身啦

搞事廢中

連儂牆見

對唔住，為左大家既末來要你地咁樣受苦

好好表揚佢

左邊嗰個應該唔係仔嚟

星期一唔罷工既人，你地對唔對得住呢個社會。未來既社會棟樑，一班有讀過書，有智識，大多都大學畢業，有美好既前程。家陣跪係到係跪呀！只希望你地可以罷一日工，去話比呢個政府知香港人既意願。呢個香港你地有份架，今次唔再增取,下次就冇架啦。

知唔知呢家係乜位

即刻同我起身啊！
要跪既唔係你地

點解要跪

林鄭都未跪低，你跪乜嘢

唔好跪喇

無跪，坐係到
朋友話我知

本身跪緊 好多人勸佢地先變咗坐

唔好再跪啦

太好了，唔好跪啊

唔好再跪喇!好心痛呀

唔好跪呀後生仔
錯既唔係你地

辛苦了。
睇到好心痛

道德綁架夠未

坐係到咪算囉 點解要跪

同我企起身
冇做錯跪乜撚

咪撚跪啦屌

左邊係女

cls

唔係好鍾意見到依類
又跳樓 又絕食 又跪
自由民主從來都唔係咁廉價既野
好似笑緊坐緊監同企最前既人咁

心痛但唔好鬧佢地 佢地相信有用就支持
就好似我地相信勇武有用 都唔想比人話唔值得
如果付出尊嚴換到五大訴求 我都願意做

要跪，都係4人幫跪

我粗口好撚多，不過我發覺屌七d廢老於事無補，我聽左天琦的說話，要令唔支持自己的人也支持自己，我唔識講道理了，但我都唔會再同d人吵到淨係識講粗口！

已攞假

班廢老只剩下錢
文化大革命批鬥大嘅
毫無惻隱之心

係呢場運動入面大家都以自己既角度出力。有人勇武有人文宣有人捐錢有人遊行 ...

唔一定要出血斷頭先叫貢獻，每人都盡心盡力，以自己既方式出招。

就係呢種海納百川既精神先可以做到不割蓆，團結香港人力量對抗港共。

大家都加油

又跪
早兩日荃灣先叫你地唔好跪！

Push

左邊係咪藍絲廢老

起身呀, 唔好跪

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

唉

我求下你唔好跪得唔得

全部同我起身

跪咩姐 呢d野唔係求返黎

佢地相信有用就支持！！！

香港人站起來,應該要下跪嘅係...林鄭月娥,盧偉聰,李家超,鄭若驊.

典型食撚到肚滴腸肥收成期廢中

即時定已走了？

可唔可以唔好再跪 留番精力